人血音響無人講？612點回應？

嗱！ 捐就捐左！ 點用錢應該要好好交代！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推唔到

嗯